其實ig某個meltoo.edu嘅page除咗識周圍撩交嗌仲識做啲乜

隨咗識周圍撩交嗌仲識做乜
啲point又on9反智
用到要阻嚇人 而唔係根除事件本身 成件事已經好反智
佢隨咗識周圍撩交嗌令人驚咗佢做識做啲乜
最叻將哩啲嘢升到上女權層面然後用受害者嘅貞操道德綁架其他人幫你爭取權益不斷消費受害者

女權就係要sell自己 佢就屌哂全世界抵你咁黑人憎

嘟嘟鼠

偽女權姐，所有point全部跟email，人轉咩佢轉咩，跟本咩都唔識

最近佢有個post 有罵戰, 睇佢地嘈都幾搞笑

突然想push push